2010年後啲細路係咪老豆老母唔識教

啱啱經過便利店門口 見到一班細路仔入去搗亂
拎住個足球又拍又踢
其中一個便利店職員就話 唔做你地生意快啲走
班小朋友就行到門口聲稱要拎走啲出面啲零食
另一個職員就話 再搞就報警
個細佬竟然話 打去報警浪費警力呀 番去訓教啦死阿姐
而家啲小朋友係咪冇人管教？ 唔識教就咪撚生啦
基本禮貌修養 完全冇 番大陸呢啲細佬見得多 而家香港愈黎愈多

0分重作

D童黨不嬲都有架啦

咩年代都有呢啲人啦 又關幾多後咩事

但而家啲細路係大膽左

吓 以前真係唔見有咁多喎
成班都係支那仔